約個fd行山 點知畀人屌

話山頂等都唔得

咁你個fd真係幾仆街下

麵麵